高過180cm唔做gym同竹節蟲有咩分別

見到啲瘦底高佬 高就高喇 個身型真係核突到想嘔
特別夏天著住啲背心短褲真係成隻蟲咁

應該點都好過矮撚做gym鐵甲蛹

鐵甲蛹都好過垃圾支竹蟲

我係肥蛆

I’m Groot!!!

我175瘦底 唔做係咪無問題？

高已經玩唒

睇你都係做開gym既矮撚

我過 170，睇你都係支節蟲

要返工 做gym不了

利申180肥毒

無180都好意思講出黎
正常人都唔會似竹節蟲啦

180真係好多成支竹咁，著住Nike 拖鞋長白襪

想像唔到踢拖仲要白襪係幾柒

好搞笑 你地用昆蟲形容
我醒起我以前見個有個男仔個身窄到 個博頭短到好似螳螂咁 佢仲要著背心...好似功夫入面個個耍螳螂拳放屁個條友既再瘦版...

一睇就知你係絲打

點解咁講呢

竹節蟲

利申：玩街頭健身嘅撚矮

hi 鐵甲蛹

豬肉丸

叫人做「男仔」

屌咁多人類變種

一陣佢拎條巨龍出嚟屌爆你屎眼

竹節蟲

深入交流

176 大隻,YEA

咁眼利 都係既

很想要吧？

瘦只係一時

矮係一世

瘦都可以係一世 有幾多人唔操無啦啦30歲返返下工會走去做gym

btw 185up個啲瘦底就算操完都係竹節蟲 始終無鬼佬基因

你呢類人真係幾可悲
睇得出你現實因為高度覺得好自卑好挫敗
諗盡辦法去踩低一班先天條件比你好既人
然後假定呢班人大部份都唔會bodybuild

高瘦睇落係無咁好睇
但矮果班要努力幾多先可以彌補高度呢樣天生缺憾
淨係睇你呢個po已經體會到

我165有做開GYM
成個鎧之巨人咁
有時都覺得自己超型
如果同個180撞埋一齊我應該夠撞

入黎睇樓豬呢個矮撚幾時反艇

做gym練肌肉既都係gay

矮仔做gym後

睇字都聞到陣毒臭味

矮撚做到爆旋陀螺咁咪又係核核突突
試下唔好預設立場反應過敏

我180但羨慕170咁容易(比較易)就可以做得bulky

利申已經80kg

樓主PHYSICAL 開唔到單 ?

哈哈 記錯左

驚過多幾年香港仔俾南亞禁住嚟打都無得還手 成個gym room都係南亞人

我唔知樓主講既瘦係骨架阿定點 唔係骨架過窄 高瘦既男仔幾好睇 我鍾意個男仔就係

係 咁又點？gym撚收皮啦

我多女呀 你吹咩屌
你矮個班做完gym咪一樣無女屌

利申:瘦底185

顎之巨人下話

真
不過香港人唔會理
小人畀人屌你踩港呀

竹節蟲真係形象化到

連登真係好多讀心神探

有隻竹節蟲爬咗出嚟

佢地有自己嘅小宇宙

唔好咁mean啦

竹節蟲都可以努力進化到
鐵甲蛹就。。。

唔著背心算唔算竹節蟲

做gym都可以係練線條果隻 唔一定練到好橫

竹竿身型正，想屌

著啲衫遮住都好啲

唔通唔著？

背心

鎧之巨人咋
我190做開GYM咪超大型巨人?

咁你係囉

秒

180認真高咩

好撚應棍

230夠唔夠

達哥

高+少少肥
呢d先食最多女

你磅數幾多？

ching好鐘意用暴力解決問題

咁都好自豪

Kelvin Hart vs Bendmydick cucumber

你估我想架？

樓主係d 大舊衰死矮撚？

係小拳石

操緊架喇

175 45kg 有腹肌 樣子中上

高度冇得操，所以班鐵甲蛹咁嬲
因為佢地深知大隻高佬會屌打佢地

其實我個po嘅意思係 高嘅唔去操係曬咗自己本身優勢 同埋核突

矮撚操到變爆旋陀螺都唔關我事啦

冇錯見到d瘦撚我一拳一個都得
我160高 73kg
出親街d高瘦撚個女友都引唔住望我

呢個年代有條鯉魚龍先係最重要

165嘅大隻仔同180嘅竹節蟲
你問下班女點揀

真係唔知

梗係支節蟲,基因大於一切 至少唔洗比仔女怨

對唔住囉

多數都揀180啦，只要唔係瘦得太過誇張好似第三世界小朋友咁嘅話

利申矮仔

心諗:哇有隻鐵甲蟲阿

而家腸胃唔好唔可以食到好飽
就算操都係得線條

180洗撚做gym咩
打下籃球屈下班矮撚又練到肌肉又有女
你自己慢慢練啦

滾動岩嚟

籃波撚 同排骨mk覺得自己瘦到有肌肉有咩分別

其實樓主又錯唔哂 我自己就185 以前瘦到唔敢著背心
不過早排操咗又加咗下磅 叫做橫咗 著背心上身無咗怪 而家番工忙到無時間再去做
大家其實唔洗咗敏感 樓主可能講野mean咗少少 但係佢既講法又真係幾啱

thor(高大隻) vs loki(高瘦)
好難揀
矮仔就一定唔會揀

根本係佢地不願面對 繼續沉醉喺呢廿幾年嚟嘅優越感
成班竹節蟲以為自己好撚威 叫佢地操野就即刻發惡

loki都好撚大隻㗎 你唔好將班竹節蟲同佢比得唔得

理得人操唔操啫

唔係講笑 我係街見唔少同我差唔多高但瘦我成半個size
認真就算唔操大隻都食多少少得閑跑下步做掌上壓build up下 著衫都好睇少少
唔會有女中意非洲兒童架

就算揀竹節蟲都唔揀矮仔
同高佬並肩既感覺 矮仔點大隻都補唔到

啱呀

180肥屌
寧願做竹節蟲

但要打交既話 180隨手都撚死你
無惡意 個人睇法

矮仔其實唔好矮到16幾~ 正常體型實靚過180但瘦底

不過香港邊度有咁多又高又要咁瘦既人先得架

170都可以打飛機？
矮撚咪柒啦

高瘦有鬼用咩，成碌竹咁，手腳好似比人一摸就斷

高佬瘦係一時，但你矮係一世

面對現實吧啦

173夠啦，標準身形

170

唔通矮仔又會有鬼佬基因咩

我瘦係一時 你矮係一世

6尺大隻中等樣

身型可以操，不過身高就

梗係揀高瘦

On9,高瘦個膊頭唔窄，識著衣服已經屌打你。
利申187cm 竹節蟲

呢個post啲回覆笑撚死我

仲有無其他形容 好撚正

好多唔做gym既孱矮撚係到笑人鐵甲蛹

達哥...

身體腸胃吸收差 食完就屙 可以點 冇肉做gym都冇撚用

利申：183cm 55kg

見好多高瘦撚都有女

唔夠人高就搵野黎攻擊

講多都冇用
睇有冇囡有冇錢最實際

多謝忠言
我會反省下
唔咁自大

高瘦著衫普遍都好睇過矮横
人地溝完條女除曬衫先俾人發現係竹節蟲，好過你d 短人連埋身既機會都無

利申 : 180, 小肥，靚仔

矮仔操到mini hulk咁咪又係要擔高頭望我

特別香港啲畸形
肥仔仲吸引過肌肉
當然做人為乜，都係求自信啫
有肌肉點都有啲自信嘅

屌黐線 唔好咁變態啦,香港地已經出名憎人富貴厭人貧
連出下街望下人都要靠係咁挑骨頭搵人所謂缺點貶低人拎自信，不論領高矮肥瘦，男女老幼都總要睇人唔順眼，自悲成咁，唔怪得香港無進步
得閒睇下人有咩優點值得學習，增值下自己建立自信人好過啦

on9 無批評 滿足現狀先無進步呀 你啲邏輯邊度學返嚟 非洲土著？

180都冇咪姐係矮撚

鎧之矮人

唔盲目對其他人惡意批評等於滿足現狀唔會有進步 咁既邏輯都講得出仲學人講邏輯

試下唔好將你覺得啱個套邏輯套用係我講個句上面
你講緊啲人雞蛋挑骨頭係自悲表現 所以無進步
我講緊要俾佢地知道唔應該安於現狀 要去改變先會進步
兩個睇法原本無衝突 但你就拉埋變成我以為你個理論等於我個睇法

學人講邏輯 收皮啦你

一句話人係條蟲等於俾人知道唔應該安於現狀，要去改變先有進步 唔咁做佢地安於現狀唔會進步